(求救) 第一次見家長一齊食飯，發現碗湯有曱甴

話時話小弟今日第一次去女朋友屋企食飯，
佢哋屋企都好熱情咁招呼我
咁飯前會飲一碗湯
伯母又好熱情咁「buck」咗碗湯俾我飲
問題嚟啦，係碗湯底我隱隱約約見到一隻曱甴得返半個身體浮下浮下
我到底應該飲定唔飲，飲咗又太核突會即刻想嘔，再者佢哋全家人都要飲曱甴湯
但係如果唔飲，話俾佢哋聽，又好落佢面，會留下不好印象
各位巴打你哋話應該點做

#good 講啦唔講唔通飲咗佢咩
飲撚咗佢啦 男子漢大丈夫曱甴都唔敢飲？

但係有曱甴嘅精華。啲精華喺晒入面

夠生猛

你幫我飲

呢個係一個考驗

即係伯母係專登？

當然

睇你點拆

等佢唔為意放番係伯母碗湯到

展示你有能力照顧人既人面
夾佢出黎，剝殼，再問伯母要唔要點豉油

最你你點解決

嘩！你睇下出面！
秒速換咗碗湯

伯母話曱甴可以入藥

俾佢發現咗

同女朋友交換個碗咪算

我成碗湯飲落個口度，之後話要去廁所，跟住就嘔出嚟沖咗

成口湯點講野

肢體動作

夾比條女食

考驗黎，有幾大啖飲幾大啖，最好專登攝隻小強腳係牙罅，等伯母見到就知你唔會揀飲擇食，對佢個囡就一定專一

唔會揀飲擇食即係花心乜女都食

屌 我都試過
不過好彩只係2條菜蟲
廢事講左黎話我大驚小怪

我都想係菜蟲

咪係

咁大隻野，分分鐘係玩鳩你

同你女朋友講，等佢出聲話見到甴曱咪得

但係佢飲得好滋味

張枱好細，我同女朋友講咩佢都知

因為其他人碗湯冇事囉
隻野係特別咁放入你果碗度
唔會影響到其他人

大大方方話碗野有甲由 叫佢地都唔好飲
再講多句依D天氣真係好多甲由 緩和個氣氛 令到個責任唔係伯母身上

入房玩電腦啦

伯母佢哋係好傳統嘅人，佢老公會覺得冇面

巴打你試下

伯母：你同我飲閪晒佢！飲唔晒唔好同我講嘢

連碗連湯鏗落佢老母個頭度啦，再大大聲屌9佢，呢獲你振晒夫綱，佢老母都愛上你呀

型唔係我嘅style

湯幫埋飲，咁你女朋友係咪要我幫你陳埋呀

Buck 隻甲由去條女碗湯到

嘩伯母 依碗夠補呀！我同你交換啦

被分手點算

落左蠱 樓主今次大獲

柒開就飲淨隻甲由然後屌柒佢再當面嘔啦

咩蠱咁驚

呢個都太型

伯母, 乜今日我生日咩? 隻小强暗大隻既?
伯母 : 無, 見第一次見面, 咪獎勵下你, 係咪嫌大舊呀?

跟住比舊細舊啲嘅我

租租定租公屋仔？

强